故意作出奇怪行為以引起關注，提升自身之存在感，引起公眾恐慌

連登仔之日常

駁5刀😂